今日好認真地聽街邊傳銷檔sell野...真係昆人昆到仆街

岩先係太子聽一檔係度sell野

首先佢地準備左大量好垃圾既野係咁送俾啲人，懶係野咁見人就塞舊野俾佢，我見係啲掛鈎呀 海綿之類，應該淘寶一蚊唔使既成本到

佢逐一介紹呢啲廢野有幾好用，又送下俾人，好快就有大概廿幾人聽佢嗡，好啦，佢就會懶係好人咁話，「今日見到咁多人支持，公司覺得好開心，同埋我地就黎開張，公司決定送多幾樣野俾大家！」根住就拎一大個膠袋裝好多林林sum sum既野落去話大贈送，又懶係公平叫人舉手，有幾多人舉手就送幾多份，跟住會叫個人去準備要送幾多份野

好啦，戲玉黎，佢話「好啦，趁呢少少時間，俾個面小弟sell一樣新產品...」sell既呢樣野就係昆人既貨黎，佢又會講到有幾好用，跟住就會話「呢個係新產品，意在賣下廣告仔，今日經理話再送多幾個俾大家試用！成幾千蚊呀！」好多人爭住舉手要

但之後又話「真係唔好意思，公司同廠商簽左合同唔可以送，但放心，我地唔會原價賣，7折？半價？3折？統統唔使，1折！1折就得啦，$380咋！」我見到有成十個人俾左400蚊買左...

通常都有一，兩個媒係度扮晒蟹買，但其他人又真係都會買

應該一個鐘時間就賺左2-3千蚊，舊野我見個包裝大陸到...佢一日開8個session都賺2皮幾野，日日開真係50萬走唔甩

咁佢果件係咩嚟其實？

香港貪小便宜既人最多
蠢人又係最多
點會唔賺到手軟

班人全部係媒，得樓主一個弱智認真聽

唔撚聽 係個象牙塔入面就唔會俾人昆？

今日係個咩陶瓷煲

每年年宵維園入面都有幾檔

一兩個媒咁少?我成日見一大堆好似撞邪咁

果d其實真係撞邪

點有8 sessions
少年。。。
1round 後休息幾個鐘
每日大約3rouhds
應該費時俾人尋仇
所以好快去第2度揾食

我之前成日經過香港仔，

講真呢啲要用盡心思，口才要好，搵晒媒先呃到果少少錢

香港大把港豬排一個鐘隊去飲垃圾喜茶就知邊一邊啲錢好讚啲

利申：兩邊都唔支持但想講蠢嘅港豬周圍都係

佢地把口真係世界級

應該都做到4-5場...

我五點聽完，七點搵第二個又開多次檔

朝早唔開的，我有次同你1樣mark佢啲招
佢地唔望後生仔，點都0眼神接觸
口才就好好
嗰陣係10年
賣手機，類似3210彩色，叫人唔好去百老匯放問價
話有人去咗，同佢買500但原價2000
之後佢話 百老匯啲人會眼紅佢地
之後上淘寶check
部嘢原價100元

3點1場7點1場
點都好，有嘢學，就係點可以0 dead air 又令到啲人好high 咁sell 垃圾
即使佢地係仆街。。。